\section{Famille Simpson \index[noms]{Simpson, Howland} / Crousse \index[noms]{Crousse, Gabriella Gabby}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{simpson.bouvier.genealogy/graphs/I40588008_I60234872}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Howland Simpson \index[noms]{Simpson, Howland}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de Garwood Simpson \index[noms]{Simpson, Garwood} \textit{[...]} et de Clowta Stillman \index[noms]{Stillman, Clowta} \textit{[...]}.
Il a 2 fr\`{e}res et 1 soeur : Floyd Simpson \index[noms]{Simpson, Floyd} \textit{[...]}, Philipa Pippa Simpson \index[noms]{Simpson, Philipa Pippa} \textit{[...]} et Ezekiel Zeke Simpson \index[noms]{Simpson, Ezekiel Zeke} \textit{[...]}.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le ....
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Gabriella Gabby Crousse \index[noms]{Crousse, Gabriella Gabby}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{simpson.bouvier.genealogy/timelines/I40588008_I60234872.tex}{}{}
\par
Ils eurent 5 enfants : Dulcine Simpson \index[noms]{Simpson, Dulcine} \textit{[...]}, Louis Lou Simpson \index[noms]{Simpson, Louis Lou} \textit{[...]}, Hugh Hugo Simpson I \index[noms]{Simpson I, Hugh Hugo} \textit{[...]}, Gaston Simpson \index[noms]{Simpson, Gaston} \textit{[...]} et Oswald (Old Tut) Simpson \index[noms]{Simpson, Oswald (Old Tut)} \textit{[...]}.
\clearpage
